電視接5.1喇叭問題

我用緊LG UM7600
我朋友換音響，話會比部SONY HT-RT3 5.1喇叭我
我上LG睇部電視好似係支援DTS
SONY個HIFI就係dolby digital
係咪會唔support 5.1 channel?
定唔關事，有HDMI回聲就OK?

下面有寫，支援
音效解碼 AC4, AC3(Dolby Digital), EAC3, HE-AAC, AAC, MP2, MP3, PCM, DTS, DTS-HD, DTS Express, WMA, apt-X (參考說明書), DRA

你TV Hdmi駁去條bar到
解到佢會解，解唔到佢照出
不過無左果啲effect姐

同埋平時睇電視無5.1
你自己要係sony條bar教
好似有個叫all channels

搭單問
我用緊LG C9P
有條JBL Bar 9.1
電視同Soundbar就用 HDMI駁ARC
咁如果我電腦想駁埋條Soundbar
咁係咪用電腦HDMI插Soundbar HDMI IN, 然後個畫面Signal會經HDMI OUT去C9P?
定我部腦要一條插Soundbar HDMI IN, 然後一條HDMI插電視咁分兩個Signal出?

你電腦hdmi out 去soundbar Hdmi In
Display係c9p
不過你本身set左arc 唔知會唔會有影響
可能你要望望bar同TV

Sound Bar 無用過唔知， 但係我估同amp 差唔多掛

我係
Tv <—-HDMI.ARC.HDMI OUT—-> AMP <—-HDMI IN—-> PC

咁pc 同電視Netflix 都出到atmos

等我聽日試下先

睇SOURCE, 如果你電腦去TV 經ARC去RT3, DD會出唔到 (我個case係三叔出唔到DTS), 你要去左RT3 由佢個ARC去TV
變左你如果用電影睇NETFLIX你要用TV source, 但係要用電腦你就要轉去HDMI in

如果平時用ps4 連電腦mon 睇netflix , 用唔用到依d soundbar 架？ hdmi in?